［搵波友］有冇北區人想打壁球

試過book場自己一個場打，但冇對手會好hea，係咁打直線懶得追波
又試過報康文署壁球班，不過時間唔多啱

想搵北區波友一齊打
多數book龍琛路體育館，星期一至五8點後，星期六日All Day
年齡，性別不拘
唔識打都得，我可以教你 (雖然我都唔係好叻 )
球場可以借拍

有興趣就搵我啦

樓主想搵人打友誼波

絲打打唔打？

男人老狗

我係絲打 打唔打

打邊爐？

打J得唔得

ok

多謝樓上幫手推post

我係北區人
但唔識打壁球

唔識冇所謂嘅
如果你有興趣試，可以約個時間
就算嚟到試咗5分鐘覺得冇興趣，即走都冇所謂，唔使夾book場錢
壁球有個好處，一個人都可以繼續打

一定八點後？

開個telegram gp啦
容易啲

唉 新界西有冇啊

識打
不過北區太遠

如果working day係呀，因為我返office工

你自己開一個囉

香港真係好少人打

係...始終比較冷門，但其實好好玩

之前同fd打過都覺得幾好玩

係呀超正
可能真係焗住報康文班識下波友

其實你想打可以去入球會報summer or winter league